求助: 點解share Facebook link 去 WhatsApp會睇唔到個縮圖？

求求大佬們救救

要等耐d 等佢load

係，whatsapp 好鬼慢